新華社文章指美國貿易「霸凌」政策 嚴重踐踏契約精神

新華社文章指美國貿易「霸凌」政策 嚴重踐踏契約精神

新華社發表署名文章，指美國貿易「霸凌」政策，有違世貿組織原則和精神，嚴重踐踏國際商業社會秉持的契約精神。

文章指出，美國提出加徵關稅等措施，是對多邊貿易體系公然挑釁；雖然美國是世界第一大經濟體，但就基於錯誤事實依據和偏差的統計，進行貿易脅迫，利用優勢貿易地位，強迫貿易夥伴犧牲利益。

新華社說，美方貿易逆差，同當地經濟結構性缺陷，以及管制高科技出口密切相關，美國自身經濟有問題，但就向外尋找「代罪羔羊」。

支那有遵守過世貿嘅要求咩？

American Pig !

本日笑話

契約一簽就變歷史文件啦

佢為咗入世貿所做嘅承諾實現咗幾多

中共講遵守承諾即係同強姦犯講自己尊重女性無分別

支那人同你講契約精神
支那人同你講創新
支那人同你講品質
支那人同你講民主

支那果然係講大話去到連自己都呃埋嘅境界
公然講大話冇懲罰，仲有獎賞嘅社會
香港係支那手下,真係不幸

講契約精神就不得不提中英聯合聲明

中國講契約精神
人唔笑狗都吠

上一排就話美國係白痴仔，自己搬石頭砸自己腳
近期就話要打就陪你打，唔怕你
依家就話美國蝦支那，唔公平

言論一期示弱過一期
開始淆底到出曬面

太爽了

基於錯誤事實依據和偏差的統計

乜支那佢地有遵守過契約精神咩

只准自己搬龍門拎著數 人地就要單方面守契約精神?

支那狗一味賴皮
就黎全世界都想你死

post下共匪國守左幾多世貿承諾出黎參詳下???

你咁無賴就梗係要"霸凌"下你啦

你国臭閪支那入WTO之後收鳩人關稅又對外傾銷叫乜？